收kwho hist notes

有冇巴絲有kwho notes?最好全套thanks

我有呀，telegram: siusiudikmungsheung